出面靜撚過太空同我講黃雨

On99天文台

落緊雨啦

屯門落雨未

沙田頭先落好撚大雨喎

比D常識啦

十點幾個陣好大雨

屯門咩位置 我呢邊望咗成晚一滴水都無

好想試下去太空

水都無

兆康

市中心乜都無喎